[{"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/215276472", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u4e86\u5374\u5047\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u4e86\u5374\u5047\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/215333862", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63932263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63932263/answer/214879050", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6d3b\u8dc3\u6c14\u6c1b\u7684\u7ecf\u5178\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/214757721", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30026173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30026173/answer/212642212", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u4e0a\u53bb\u6587\u827a\u800c\u6709\u97f5\u5473\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63878469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63878469/answer/214502191", "content": "\n\u300c\u5b81\u613f\u82b1 11K \u91cd\u65b0\u62db\u4eba\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u82b1 9K \u7559\u4f4f\u8001\u5458\u5de5\u300d\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36228734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36228734/answer/214566651", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5927\u5b66\u751f\u4f60\u7684\u604b\u7231\u89c2\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/214930013", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\u4ee5\u524d\u5bf9\u82f1\u8bed\u7684\u9519\u8bef\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/215094431", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62137377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62137377/answer/214940544", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u901b\u77e5\u4e4e\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/215140002", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u5e38\u8bc6\u7537\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63994655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63994655/answer/215624070", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1a\u7279\u6717\u666e\u8d28\u95ee\uff1a\u8fd9\u6b21\u662f\u62c6\u9664\u7f57\u4f2f\u7279\u674e\u96d5\u50cf\uff0c\u662f\u5426\u4e5f\u8981\u62c6\u9664\u534e\u76db\u987f\u548c\u6770\u6590\u900a\u96d5\u50cf\uff1f\u5e76\u6307\u660e\u4ed6\u4eec\u662f\u5974\u96b6\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/215273287", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31637529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31637529/answer/215428953", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u662f\u5f00\u59cb\u6ce8\u91cd\u5916\u8868\u51e0\u5e74\u540e\u624d\u80fd\u609f\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63997516/answer/215389948", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u575a\u6301\u51cf\u80a5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083230/answer/213540416", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u5f62\u6210\u8d77\u5230\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63950151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63950151/answer/215105605", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e 2017 \u5e74 8 \u6708 15 \u65e5\u7684\u5927\u505c\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825419/answer/214488671", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u521d\u89c1\u89c9\u5f97\u4e00\u822c\uff0c\u540e\u6765\u624d\u53d1\u73b0\u5dee\u70b9\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61881685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61881685/answer/214443445", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u660e\u77e5\u662f\u5047\u5374\u5e0c\u671b\u662f\u771f\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/214445216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u5e38\u8bc6\u5973\u751f\u5374\u51e0\u4e4e\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63983337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63983337/answer/215409279", "content": "\n\u548c\u521d\u4e2d\u8001\u5e08\uff0f\u9ad8\u4e2d\u8001\u5e08\uff0f\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u7ed3\u5a5a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35033860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35033860/answer/215405209", "content": "\n\u600e\u4e48\u628a\u81ea\u5df1\u76ae\u80a4\u517b\u5f97\u597d\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/213947501", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61847755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61847755/answer/215341859", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u6559\u517b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63970150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63970150/answer/215091312", "content": "\n\u957f\u5f97\u597d\u770b\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff08\u4e0d\u5206\u7537\u5973\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580454/answer/213468677", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u969c\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53748228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53748228/answer/214807229", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5bfc\u6f14\u90ed\u67ef\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u4e8c\u5341\u4e8c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/215223911", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20381470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20381470/answer/214513094", "content": "\n\u4f53\u8d28\u6781\u5dee\u7684\u4eba\u5982\u4f55\u4ece\u5934\u5f00\u59cb\u6062\u590d\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/214562327", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28714194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28714194/answer/215341918", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u56fd20\u5e74\u540e\u519c\u4e1a\u53d1\u5c55\u5fc5\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62836353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62836353/answer/214725318", "content": "\n\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u4ee4\u4eba\u53d1\u6307\u7684\u73a9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63949551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63949551/answer/215030857", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e815\u5168\u53f0\u96c6\u4f53\u505c\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63602240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63602240/answer/214425831", "content": "\n\u7f51\u5427\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63248132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63248132/answer/211026017", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u8ba9\u6050\u6016\u6545\u4e8b\u66f4\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26662321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26662321/answer/214823143", "content": "\n\u52aa\u529b\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0a\u6e05\u534e\u5317\u5927\u5417\uff1f\u5982\u679c\u53ef\u4ee5\uff0c\u600e\u6837\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/215225440", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/215584099", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31832508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31832508/answer/201743592", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u9002\u5408\u7684\u65c5\u6e38\u76ee\u7684\u5730?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62431352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62431352/answer/215275202", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec8\u751f\u96be\u5fd8\u7684\u624e\u5fc3\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63508249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63508249/answer/214800228", "content": "\n\u533b\u751f\u5e94\u5982\u4f55\u8be2\u95ee\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u662f\u5426\u6709\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63950418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63950418/answer/215336349", "content": "\n\u4f60\u5728\u8dd1\u9ad8\u901f\u7684\u65f6\u5019\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31750074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31750074/answer/215307034", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5927\u5b66\u751f\u4f7f\u7528\u7684\u5316\u5986\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/215003448", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63011631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63011631/answer/214474794", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u5374\u81ea\u8ba4\u4e3a\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014260/answer/165348643", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4ece\u672a\u4e0a\u8fc7\u519b\u6821\uff0c\u5374\u6709\u8d85\u4eba\u7684\u519b\u4e8b\u5934\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26398755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26398755/answer/215492670", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u660e\u660e\u770b\u8d77\u6765\u53cb\u5584\uff0c\u5374\u603b\u662f\u72ec\u6765\u72ec\u5f80\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63857265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63857265/answer/214816044", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u671f\u8499\u53e4\u56fd\u676d\u7231\u5c71\u53d1\u73b0\u73ed\u56fa\u4e3a\u5927\u7834\u5308\u5974\u6240\u4e66\u6469\u5d16\u300a\u71d5\u7136\u5c71\u94ed\u300b\uff08\u201c\u71d5\u7136\u52d2\u77f3\u201d\u9057\u8ff9\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63254750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63254750/answer/214299468", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6233\u4e2d\u5fc3\u810f\u300d\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25876173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25876173/answer/214481165", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u8054\u64ad\u63a8\u51fa\u300c\u8d70\u57fa\u5c42\u00b7\u6211\u773c\u4e2d\u7684\u4e61\u8d24\u300d\u7cfb\u5217\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/214942584", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/213733559", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36568426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36568426/answer/214913124", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u53ef\u7231\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51198978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51198978/answer/124708639", "content": "\n\u5728\u4f60\u7684\u4e13\u4e1a\u9886\u57df\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u60b2\u54c0\u6700\u65e0\u5948\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61443825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61443825/answer/215246383", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u6d17\u767d\u7684\u77ac\u95f4\u53d8\u5f97\u8d85\u5e05\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27110896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27110896/answer/214951639", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u7f50\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63319033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63319033/answer/213847603", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96ea\u5cf0\u5728\u300a\u6f14\u8bf4\u5bb6\u300b\u7684\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42219415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42219415/answer/214531360", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u95f4\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u505a\u8d77\u6765\u7b80\u5355\u53c8\u597d\u5403\u7684\u51cf\u80a5\u98df\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/215096679", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27784404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27784404/answer/214551832", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u597d\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63480952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63480952/answer/214473855", "content": "\n\u4e8c\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0818\uff5e22\uff09\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63996584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63996584/answer/215356731", "content": "\n\u5982\u679c\u672a\u6765\u7f8e\u56fd\u8870\u843d\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63881683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63881683/answer/214270861", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u300c\u7ec6\u601d\u6781\u9017\u300d\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63897721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63897721/answer/214506193", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u65e0\u809b\u5973\u5b69\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21552453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21552453/answer/210938762", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5927\u5b66\u65b0\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27353387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27353387/answer/214789347", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5fae\u4f46\u662f\u9ad8\u6548\u6709\u7528\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63843461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63843461/answer/214365527", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u8fd8\u6ca1\u6709\u8d70\u5230\u7ba1\u7406\u5c97\u7684\u4eba\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63875029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63875029/answer/215485887", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u672a\u6210\u5e74\u7684\u5973\u513f\u6000\u5b55\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29756010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29756010/answer/214076917", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u751f\u6d3b\u8d39\u4e00\u822c\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63775498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63775498/answer/214281360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6709\u989c\u503c\u6709\u6f14\u6280\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62081966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62081966/answer/214126745", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e05\u5947\u7684\u8111\u56de\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230324/answer/215407830", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35895862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35895862/answer/215268056", "content": "\n\u4f60\u820d\u53cb\u90fd\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5446\u840c\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49270324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49270324/answer/152137548", "content": "\n\u6211\u4eec\u4e70\u623f\u5f53\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u623f\u5974\uff0c\u90a3\u4e48\u4e0b\u4e00\u4ee3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45352399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45352399/answer/213903234", "content": "\n\u7537\u5b66\u751f\u515a\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u4e14\u8d28\u91cf\u4e0d\u9519\u7684\u978b\u5b50\u8863\u670d\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20864310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20864310/answer/215121050", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u81ea\u6740\u540e\uff0c\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u4f1a\u600e\u4e48\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63086047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63086047/answer/214896228", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u5927\u90e8\u5206 IT \u516c\u53f8\u662f\u5426\u4e0d\u52a0\u73ed\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u516c\u53f8\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u5de5\u4f5c\u91cf\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56043079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56043079/answer/213036152", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u4ee5\u4e3a\u8fdd\u6cd5\u7684\u4e8b\u5176\u5b9e\u662f\u5408\u6cd5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63889451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63889451/answer/215517659", "content": "\n\u5168\u7403\u7968\u623f\u699c\u4e0d\u627f\u8ba4\u6218\u72fc2\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63737356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63737356/answer/214879586", "content": "\n\u4e94\u5927\u6d41\u6c13\u7684\u6d77\u519b\u5404\u6709\u591a\u5c11\u652f\u8230\u961f\uff1f\u6bcf\u652f\u8230\u961f\u5404\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u77ed\u677f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22952309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22952309/answer/215203549", "content": "\n\u5f53\u4eca\u751f\u7269\u754c\u53ef\u4ee5\u88ab\u89c2\u5bdf\u5230\u6709\u660e\u663e\u8fdb\u5316\u8d8b\u52bf\u7684\u7269\u79cd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398988/answer/214816652", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u65f6\u523b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u89c9\u5230\uff1a\u300c\u6211\u7684\u7ecf\u6d4e\u5b66\u6ca1\u6709\u767d\u5b66\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21324385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21324385/answer/23527292", "content": "\n\u4e00\u5468\u4e4b\u5185\u771f\u7684\u80fd\u6478\u6e05\u4e00\u4e2a\u884c\u4e1a\u5417\uff1f\u5982\u679c\u80fd\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63398298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63398298/answer/211912998", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u795e\u5947\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21233175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21233175/answer/215078259", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u5546\u54c1\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095525/answer/208966023", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u624d\u4f1a\u88ab\u7236\u6bcd\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62990816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62990816/answer/213464369", "content": "\n\u4e0d\u7518\u5e73\u5eb8\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62872360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62872360/answer/214668958", "content": "\n\u516c\u53f8\u6709\u514d\u8d39\u96f6\u98df\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27743922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27743922/answer/215431787", "content": "\n\u6210\u672c 2000 \u5143\u4ee5\u5185\u3001\u4e0d\u4f1a\u826f\u5fc3\u4e0d\u5b89\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63075907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63075907/answer/211387719", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u90e8\u5206 20 \u591a\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u62c5\u5fc3\u4ed6\u4eec 40 \u591a\u5c81\u5c06\u906d\u9047\u300c\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63828594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63828594/answer/215362014", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4e00\u63d0\u5230\u6e38\u620f\u5c31\u8981\u6279\u8bc4\u817e\u8baf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29415983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29415983/answer/214664210", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6210\u719f\u7684\u7537\u4eba\u8d8a\u559c\u6b22\u6e05\u7eaf\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47149518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47149518/answer/212248745", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46484437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46484437/answer/211334153", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u597d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40007169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40007169/answer/213780855", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u5267\u7167\u6216\u7535\u5f71\u622a\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63484482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63484482/answer/214421702", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32094733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32094733/answer/215350937", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u7684\u59d3\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62931043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62931043/answer/215128373", "content": "\n\u4f60\u62c5\u5fc3\u81ea\u5df1\u4f1a\u6c38\u8fdc\u5355\u8eab\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/214268802", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u3001\u4e0d\u7528\u7b7e\u8bc1\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61981992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61981992/answer/215433187", "content": "\n\u5982\u679c\uff08\u5df2\u7ecf\u662f\u73b0\u5b9e\uff09\u5370\u5ea6\u62d2\u4e0d\u64a4\u519b\uff0c\u6211\u56fd\u4f1a\u91c7\u53d6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u884c\u52a8\uff1f\n"}]